% Encoding: UTF-8

@InProceedings{Schoop2006b,
  author    = {Schoop, Ulf-Dietrich and Seeher, Jürgen},
  title     = {{A}bsolute {C}hronologie in Boğazköy--Ḫattuša : {D}as {P}otential der {R}adiokarbondaten},
  booktitle = {{S}trukturierung und {D}atierung in der hethitischen {A}rchäologie},
  year      = {2006},
  editor    = {Mielke, Dirk Paul and Schoop, Ulf-Dietrich and Seeher, Jürgen},
  pages     = {53-75},
  address   = {\.{I}stanbul},
  crossref  = {Mielke2006},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2010.01.10},
}

@Article{Strupler2011,
  author    = {Strupler, Néhémie},
  title     = {{V}orl{\"a}ufiger {Ü}berblick über die {K}arum-zeitlichen {K}eramikinventare aus den {G}rabungen in der südlichen {U}nterstadt},
  journal   = {Archäologischer Anzeiger},
  year      = {2011},
  pages     = {51-57},
  crossref  = {Schachner2011b},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2010.01.10},
}

@InCollection{Beal2003,
  author    = {Beal, Richard},
  title     = {{T}he {P}redecessors of Ḫattušili{} {I}},
  booktitle = {{H}ittite {S}tudies in {H}onor of {H}arry {A}. {H}offner {J}r. on the {O}ccasion of {H}is 65th {B}irthday},
  year      = {2003},
  pages     = {13--35},
  crossref  = {Beckman2003a},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2013.03.12},
}

@Article{Pasternak2012,
  author    = {Pasternak, Rainer},
  title     = {{V}orbericht über die archäobotanischen {A}rbeiten in Ḫattuša 2009–2011},
  journal   = {Archäologischer Anzeiger},
  year      = {2012},
  pages     = {110-114},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2010.01.10},
}

@Proceedings{Mielke2006,
  title     = {{S}trukturierung und {D}atierung in der hethitischen {A}rchäologie},
  year      = {2006},
  editor    = {Mielke, Dirk P. and Schoop, Ulf-Dietrich and Seeher, Jürgen},
  series    = {Byzas 4},
  publisher = {Ege Yay{\i}nlar{\i}},
  address   = {Istanbul},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2010.01.10},
}

@Book{Barjamovic2011a,
  author    = {Barjamovic, Gojko},
  title     = {{A} {H}istorical {G}eography of {A}natolia in the {O}ld {A}ssyrian {C}olony {P}eriod},
  year      = {2011},
  publisher = {Museum Tusculanum Press},
  address   = {Copenhagen},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2012.05.23},
}

@Book{Barjamovic2012a,
  author    = {Gojko Barjamovic and Thomas Hertel and Mogens T. Larsen},
  title     = {{U}ps and {D}owns at {K}anesh. {C}hronology, {H}istory and {S}ociety in the {O}ld {A}ssyrian {P}eriod.},
  year      = {2012},
  series    = {Publications de l’Institut historique-archéologique néerlandais de Stamboul},
  number    = {120},
  publisher = {Nederlands Instituut Voor Het Nabije Oosten},
  address   = {Leiden},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2012.12.24},
}

@Article{Schachner2012b,
  author    = {Schachner, Andreas},
  title     = {{D}ie {A}usgrabungen in Boğazköy--Ḫattuša2011},
  journal   = {Archäologischer Anzeiger},
  year      = {2012},
  pages     = {85-137},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2010.01.10},
}

@Article{BronkRamsey2009,
  author    = {Bronk Ramsey, Christopher},
  title     = {{B}ayesian {A}nalysis of {R}adiocarbon {D}ates},
  journal   = {Radiocarbon. An International Journal of Cosmogenic Isotope Research},
  year      = {2009},
  volume    = {51.1},
  pages     = {337--360},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2013.02.28},
}

@Article{Schachner2011b,
  author    = {Schachner, Andreas},
  title     = {{D}ie {A}usgrabungen in Boğazköy--Ḫattuša2010},
  journal   = {Archäologischer Anzeiger},
  year      = {2011},
  pages     = {31-86},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2010.01.10},
}

@Article{Schachner2010,
  author    = {Schachner, Andreas},
  title     = {{D}ie {A}usgrabungen in Boğazköy--Ḫattuša2009},
  journal   = {Archäologischer Anzeiger},
  year      = {2010},
  pages     = {161-221},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2010.01.10},
}

@Article{Schachner2012,
  author    = {Schachner, Andreas},
  title     = {{H}ititler {Ö}ncesi Boğazköy},
  journal   = {Çorum Kazı ve Araştırmalar Sempozyumu},
  year      = {2012},
  editor    = {\.{I}pek, \"{O}nder},
  volume    = {2},
  pages     = {83-102},
  address   = {Çorum},
  booktitle = {{Ç}orum {K}azı ve {A}raştırmalar {S}empozyomu},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2012.11.30},
}

@InProceedings{LaMotta1999,
  author    = {Vince M. LaMotta and Michael B. Schiffer},
  title     = {{F}ormation {P}rocesses of {H}ouse {F}loor {A}ssemblages},
  booktitle = {{T}he {A}rchaeology of {H}ousehold {A}ctivities},
  year      = {1999},
  editor    = {Penelope M. Allison},
  publisher = {Routledge},
  pages     = {19-29},
  address   = {London},
  groups    = {Taphonomie},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2012.11.27},
}

@Book{Schiffer1996,
  author    = {Michael B. Schiffer},
  title     = {{Formation Processes of the Archaeological Record}},
  year      = {1996},
  edition   = {2},
  publisher = {University of Utah Press},
  isbn      = {082630964X},
  address   = {Salt Lake City},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  ppn_gvk   = {018064027},
  timestamp = {2012.07.02},
}

@Article{Kryszat2008b,
  author    = {Kryszat, Guido},
  title     = {{H}errscher, {K}ult und {K}ulttradition in {A}natolien nach den {Q}uellen aus den altassyrischen {H}andelskolonien – {T}eil 3/2: {G}rundlagen für eine neue {R}ekonstruktion der {G}eschichte {A}natoliens und der assyrischen {H}andelskolonien in spätaltassyrischer {Z}eit {II}},
  journal   = {Altorientalische Forschungen},
  year      = {2008},
  volume    = {35},
  pages     = {195-219},
  doi       = {10.1524/aofo.2008.0013},
  timestamp = {2013.01.08},
}

@Book{Beckman2003a,
  title     = {{H}ittite {S}tudies in {H}onor of {H}arry {A}. {H}offner {J}r. on the {O}ccasion of {H}is 65th {B}irthday},
  year      = {2003},
  editor    = {Beckman, Gary and Beal, Richard and McMahon, Gregory},
  publisher = {Eisenbrauns},
  address   = {Winona Lake},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2013.03.12},
}

@Book{Neu1974,
  author    = {Neu, Erich},
  title     = {{D}er {A}nitta-{T}ext},
  year      = {1974},
  language  = {hit ger},
  series    = {Studien zu den Bo\u{g}azk{\"o}y-Texten},
  number    = {18},
  publisher = {Harrassowitz},
  isbn      = {3-447-01571-3},
  address   = {Wiesbaden},
  keywords  = {(t)Anitta-Text},
  owner     = {Néhémie Strupler},
  timestamp = {2013.01.08},
}

@Article{Reimer2009,
  Title                    = {{I}nt{C}al09 and {M}arine09 {R}adiocarbon {A}ge {C}alibration {C}urves, 0–50,000 {Y}ears cal {BP}},
  Author                   = {Reimer, P.J. and Baillie, M.G.L. and Bard, E. and Bayliss, A. and Beck, J.W. and Blackwell, P.G. and Bronk Ramsey, C. and Buck, C.E. and Burr, G.S. and Edwards, R.L. and Friedrich, M. and Grootes, P.M. and Guilderson, T.P. and Hajdas, I. and Heaton, T.J. and Hogg, A.G. and Hughen, K.A. and Kaiser, K.F. and Kromer, B. and McCormac, F.G. and Manning, S.W. and Reimer, R.W. and Richards, D.A. and Southon, J.R. and Talamo, S. and Turney, C.S.M. and van der Plicht, J.},
  Year                     = {2009},
  Pages                    = {1111--1150},
  Volume                   = {51.4},

  Journal                  = {Radiocarbon. An International Journal of Cosmogenic Isotope Research},
  Owner                    = {Néhémie Strupler},
  Timestamp                = {2013.03.04}
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:biblatex;}
